最新規劃：太子站歸入沙中線？

港鐵仲有無得跌

「8乜撚野31喔，我理得你地廢up」
「當差真好」
「我地唔會死全家架」
「仲會繼續健健康康，有得打波，生活不知幾美滿」

「你地繼續日日尻叫啦」
「我地就快又加人工」
「擺明打尻你，法律企喺我地一邊」
「認命啦你地，法律係唔會懲罰我哋呢個職業㗎」

———————-

以上就係班差佬真實對白

佢地面皮咁厚，大家覺得點樣對付佢地好？

係咪應該盡快成立個關注組救下佢哋d仔女？

警務人員子女關注組

由於銅鑼灣警官會所受沙中線工程影響，需暫時拆卸，但沒有合適地點重置，導致警官會所設施未能無縫使用，所以為太子警察體育遊樂會會所作優化工程。

push

警務人員子女關注組

紅隧口嗰幢

Lm

賓仔

差佬死全家

死差佬

嬲呀

屌你老母死差佬

垃圾黑驚, 垃圾黨鐵

打波姐

Pish

Push

推

成件事你當交保護費，咁就好合理

報仇，持續地做，不需要被捕

Wtf

鐵膠

可加可減

佢地點都得，送錢比人使

搵得果幾皮就嘈嘈嘈 打死一世牛工做狗咪呢D 正一死黑警